屌那星 越來越囡著晒黑絲拜年

小學雞至五十路都係咁

圖or?

點影呀

樓主老母係咪都著黑絲拜年

死變態，親威都唔放過

黑絲又點
利申 著緊

間屋咁霉

開大個暖氣,等佢地焗到成腳汗味

HI 樓主 我就你你Uncle

個個戰鬥格

屌你影自己阿媽？

麽啊

見到黑絲就J 咁無定力點做男人

望到就諗起陣味

男人老狗著咩黑絲

全部女親戚都着褲